「Tinder」而家啲騙徒越嚟越蠢

台灣人用簡體你當我on9?

係有 但係你呢個擺明假

係當你on9

你支那仔都用繁體啦

tinder見到中文名就下個啦 仲咁on9同佢傾

見你個樣成個水魚咁，唔昆你昆邊個